哀悼賭城慘烈大屠殺 華納取消《銀翼殺手2049》美國首映

由萊恩葛斯林、「福伯」哈里遜福特、傑瑞李透等堅強卡司陣容聯合主演的最新科幻大片《銀翼殺手2049》，即將於本周五（6日）正式在台灣與北美同步上映，原本還預計要在美國當地時間3日傍晚於好萊塢的杜比戲院舉辦首映會，沒想到昨天（台灣時間2日）就發生了震驚全球的賭城拉斯維加斯槍擊慘案，1名槍手在拉斯維加斯曼德雷灣（Mandalay Bay）賭城飯店的32樓房間內，朝著底下欣賞音樂會的群眾開槍掃射，造成至少58人死亡、515名民眾受傷，因此讓片商決定取消這場首映會的紅毯，來向傷亡者哀悼。

根據《Just Jared》報導，《銀翼殺手2049》片商華納兄弟影業對此就發表了聲明，在當終表示：「由於昨晚發生的不幸慘劇，華納兄弟影業、索尼影業與愛爾康娛樂將取消明天《銀翼殺手2049》首映的紅毯，我們跟整個國家都將向那些在這起悲劇中受到影響的人們表達我們由衷的哀悼之情與禱告。

華納好似成日有新戲撞正槍擊案....

TDKR

Gangster Squad